唔知有無人同我一樣 好鍾意啲好舊嘅英文歌

啲詞正到

Jamaica Farewell

Hotel California

Hard to say I’m sorry
Have I told you lately
呢啲真係屈撚咗機

正到

哼緊呢首歌果陣睇到呢個post
Guitar solo痴線

Loving you

take me to your heart
take me to your soul

Mltr
最鐘意sleeping child

呢啲都叫好舊 ？

以為講緊依d

又未到呢啲

呢d都鍾意
不過都唔算舊

first of may

Tragedy
When the feeling's gone and you can't go on

Michael Learns To Rock - That's Why (You Go Away)

I won't forget ~ the way ~ you're kissing~
The feelings so strong ~ were lasting for so long~

American pie

我聽開Bei Mir bist du schön
Mr. Sandman
Ten cents a dance呢啲

Dilemma

The Carpenters

聽開BONEY M

以為樓豬聽咩bing crosby果啲咁特別

Whisper

Hey jude

A kiss is not a kiss without your sigh

呢首我真係聽極都聽唔到係唱say i'm sorry
唔知乜鳩i'm沙rip

btw 幾鍾意

Right here waiting

卡沙Ben卡

If you leave me now

Forever young
Don’t dream it’s over

To Love Somebody
How deep is your love

If
Killing me softly with his song
Across the universe

The Police - Every Breath You Take (1983)

Rupert Holmes - Escape
一聽心情就會輕鬆返

組合chicago
eagles
simon & garfunfel
bee gees
air supply
單飛
rod stewart I don't wanna talk about it
phil collins another day in paradise
billy joel honesty
john lennon mind games

sosad but true

ABBA

痴線依啲歌邊到舊

True Love Always

Wham!

淨係intro已經好勁

以為講五六十年代個D，原來個個覺得七，八十年代已經好舊

Carole king

成班00後？ 呢啲歌都叫舊？